見到蜘蛛應唔應該殺好?

人地話蜘蛛會食曱甴同蚊,所以見到都冇理到,但最近蜘蛛數量好似越來越多,我怕再唔理既話間房會變左盤絲洞

因為蚊多左

淨返幾隻得啦